大家認為香港應唔應該立騙婚罪？？

例如一個男人為咗錢扮鐘意一個女人然後同佢假結婚就係騙婚罪

但一個女人為咗錢扮鐘意一個男人然後同佢假結婚就無事

總之個騙婚罪就係女人可以攞晒著數而且無事，但男人做就係犯法要畀人拉

女人為左錢，同男人結婚
都屬騙婚，要拉坐監